物資組請入

其實有無可能用指甲鉗代替鉸剪？

比犬周到有個指甲鉗都入唔到攻擊武器
利申：非假膠

有大量物資重係金鍾 有冇人可以收走

幫推

推

Tg:sam14548

[member]太古廣埸正門有大量 連儂牆3袋 中環去金鍾天橋底一車半［/member]

唔係問物資組係問鐵馬組啦應該
感覺會好難用，同埋無啦啦大量指甲鉗其實同較剪同樣道理都係可以懷疑
問題在於數量姐

有好多素人會驚所以唔敢帶鉸剪去現場
但如果係指甲鉗的話，應該會多啲人敢帶去
到時籌起上嚟可能易過鉸剪
缺點係開口唔夠闊

其實只要一人帶一鉸剪 應該唔難